Moisa wallitsusse poolt kaebati et wällawahhi naene Ann Sikkeus olla ülle wallitseia kässo läinud Marri Pluss käest need heinad tahtnud ärra wotta mis wallitseja lubbanud tehha.
Selle peale moistis kohhus et Ann Sikkeus maksab walla laeka 1 Rbl. wallalaeka.
